徐蚌會戰係咪中國近代史上最慘烈既戰役？

國軍兵力80萬人
7個兵團再加上大量外圍部隊
最後傷亡最少18萬人
2個指揮官自殺
2個被俘
124個將領被俘
6個陣亡
輸到咁真係世間少見

豫湘桂會戰先係 ，都去到44年全世界盟軍反攻，對住日本啲雜牌軍都可以大潰敗

睇返又真係比起徐蚌輸得更慘
但講對中國既影響應該係徐蚌最深遠